<澄清> <有圖>真•黃絲店

依間野係我朋友個兄弟開
佢係黃到仆街
引用番我朋友個句 佢係黃到啡係藍絲惡意中傷
所以我幫佢澄清番
唔好再推格離post

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

係pepe人鏈
唔好俾藍絲洗腦
佢係黃店黎架

下 之前見到係手足痴架喎 唔好扮野

岩岩問左老細啦
佢話之前 係有班妹妹仔貼既 咁佢都准許左
點解會無哂d文宣係因為之前商場要求 同埋 業主問題唔俾佢地貼 所以老細話依家搬左去店內
所以佢話出面黃色文宣就meet哂 但係有留番pepe

幫推

push

6-9 月咁耐fb 有冇post 過野先

完全無
比埋LINK

9月先開始

依澄清老闆真係黃絲
利申:前同事借ac 開post

黃既點會慶祝國慶70年
咪浪費資源啦

話明扮黃緊係門面功夫做足啦

推

如果全間鋪同事都知大家係黃 講笑咁講話係慶佢老母而放假 點解唔得？
而家個情況都可以有機會係其中一個職員係藍屍 想佢老細死係度作故仔
而家連登仔引人裝修裝上腦 以為自己係偵探 但個個都唔用腦
我係證實唔到究竟真定假 但起碼兩邊都有疑點

我諗一間鋪要走出黎講明自己黃都需要勇氣同時間！
貼得連儂就預左無左一班藍屍客！
又唔應該講到間野無付出過，
我又覺得大家反應過大！
咁樣做未同林奠一樣禁聲？
今時今日唔係應該鼓勵更多商戶發聲咩？

大家諗下麻雀館 同有間酒店想出黎幫人大家又話係狗舍！
請大家認真諗諗再廣傳！

最後 香港人！反抗！
核彈都唔割

廢老藍絲點會食呢啲cafe 緊係要扮黃

肯扮黃都算啦
好過繼續做藍嘅
多個位宣傳
唔罷食
但唔特登去食
睇定啲先 列入觀察名單

贊成

10月1 賀佢老母嘛

被人踢爆當然死撐自己黃架
好心有良知就唔好借黃絲名義黎吸客啦

睇埋人地個FB先啦

再扮同你裝修

澄清要講proof, 有冇d 9月頭或者之前既野可以做證明